反斗奇兵紅心係驢定馬

我記記有講過係驢，但上網睇話佢係馬

秒

馬同驢可能有人唔識分,,,